我：依家大學停晒課，白交幾皮學費，要求退款都好合理呀!

也是我: 有學返嘅時候，我咪又係走堂......

仲係我: 唔同喎! 我走堂係我嘅生活態度，依家停課，係校方剝奪緊我走堂嘅自由!

都仲係我:

我已經五日冇出街了
有冇邊度精神科推薦

佢哋最後有冇去唱k食buffet

我十日冇出街啦

垃圾宇宙學院

點樣消磨時間

上連登，youtube，搵口罩，睇書
都係呢啲咁就過一日

Youtube係咁suggest 竹鼠啲片
睇左幾日

我睇劇
就嚟分唔到每日係星期幾

這隻竹鼠看起來好抑鬱啊......不如

聽講shitty無停課，
所有野照常， 只係在家學習咁解

我已經分唔到